班農：拜登子電郵門報道千真萬確 爆亨特律師千方百計圖取回硬碟

Sky News Australia 訪問 link :

班農本身好易俾位人discredit